大鑊啦！我依家都咳咳地 仲有d發熱！去食藍店 之後亂吐口水先！

有冇咩藍店介紹？

食撚完藍店，再去灣仔稅務局交稅先

之後香港仲有啲咩地方應該去

去富撚分店夠多

去民建聯辦事處送西餅點睇

去警署報案囉 咁都唔識？

送菠蘿畀工賊會 話向67致敬

請馬上到狗屋報案

記得要去報警

十八區狗屋巡迴報失

去食元氣 係咁hi口水落係迴轉壽司條輸送帶

求其一間酒樓都藍啦

我會去警署問吓點樣加入少年警訊

做咗係咪就係好公民

支持國安法 去全港警局打氣

依家咁多宗確診，我係同佢哋其中一個人士有接觸過， 所以我有機會瀨咗嘢都唔出奇

正解，有困難、唔見野、唔識路一定係去警署

我最撚鐘意食中資金拱門
求留手

再去少年警訊問下點加入警隊

你可以喺狗屋門口舉白紙

呢d case佢地一定困你48

呢個最好

HI埋落D蓋到